曾話過 會反摩 但講了就算

遇過很多升班馬 讓兩粒 魔性曼